牙刷插到隻眼

望落無事 係紅左少少 但睇野好似朦左 同埋插到果個位有小小痛 想問邊度有得check眼

認真post

視光師都可以驗

即係明視果d?

我條女隻眼唔舒服去眼鏡88睇，唔駛錢 穩陣d去眼科囉，8舊

係咪可以check隻眼健唔健康

我諗住去poly驗 不過唔知幾錢

下世小心

即刻幫你驗眼

幾百既者，買個安心

Dllm